麻煩冷氣軍師入一入嚟

日撚日見到有呢啲post

內容三句唔埋二句就話 「 DLLM 你班人推前線去死。」

DLLM， 我依家就代表勇武手足正式推你哋出嚟接受軍事審判！

sorry 講錯, 係無需審判，直接槍決！

有你哋呢種諗法嘅人，已經直接露底，根本就係一班陰魂不散嘅大台撚，以為己係大台，用大台嘅角度諗嘢， 情形 就好似藍屍話有人收錢搞破壞一樣，

但係， 你哋比藍屍廢老更惡毒！

藍屍廢老尚且識反對暴力。你哋卻要利用黑警暴力，去成全你哋嘅陰謀論！ 垃圾都不如。

當你哋話任何一個手足喺今次運動嘅犠牲 係因為有人推佢哋去死，

先不論係咪真係有人咁做，
你哋嘅潛台詞就係話佢哋只不過係卒，係condom。仲抵死過啲狗。

黑警為咗份狗糧，出賣良知，甘願被洗腦，然後全世界睇住佢哋畀人推出嚟去死。如果有日有黑警冚旗，呢啲叫抵死。

恕我已經諗唔到，有咩係可以比抵死更不堪，

而係被你哋用嚟套在所有前線手足嘅犧牲之上。

越諗越火！

我再講一次，

任何策略上嘅建議，任何人都可以提出，畀大家參考，

你哋亦可以哀求前線手足 三思而行。

任何人再用 「睇清楚你哋比人推去死咋！ 」

呢種垃圾說法，我同所有光復香港嘅手足將會記錄低，將來逐一處決！

DLLM!

無軍師夠膽入？

對唔住太憤怒。

天琦話過，不能被眼前憤怒所控制。要時刻保持清醒、警覺。

所以，

我收返以上 將來逐一處決嘅言論。

改成 將來逐一審判！

附上無待堂既文：

【長文請細讀】劉細良建議 我有唔同看法

終於有人屌

不比評，我淨係感覺到內哄

唔明佢地嘅理論

抖？邊有時間抖

你要和理非可以 但唔好叫人停止街頭抗爭

今鋪真係大力要屌落去。成班垃圾！

唔係內哄

係要貫徹始終，反對任何大台及其陰魂！

仲有4個禮拜就放完暑假

之後會點，無人知。

依家就叫人返屋企嗰啲，直啲講，係維穩。

唔阻止和理非由集會升級到罷工

但唔該和理非唔好出嚟屌9勇武已經無用只會俾狗捉
好明顯勇武係最effective 嘅路
而家就係要升級勇武做遊擊
要做嘅係調整勇武策略而唔係停止勇武嘅行動

成班仆街勝利球迷
之前贏開就冇事 呢兩次戰術有不足就出嚟屌出嚟阻
而唔係諗點改善

無星期六日？

屌你 你估唔使返part time 唔使交assignment 啊？
又要學生犧牲多啲時間出嚟？

啱。
和理非同勇武抗爭 兩者不但無矛盾

反而要係相輔相成 先係最佳嘅戰略

好心痛。光復香港，對抗極權，

點解承擔最多，付出最多嘅要係呢一班年輕人。

接受唔到大條道理話班行最前線嘅學生 癡線

推

講得好好

勇武先係現場嘅帶領者。
你哋嘅責任無比重大,
基本上所有人都係圍住你哋,

你哋進, 大家就跟住進,
你哋退, 大家就會跟住退。

最需要BE water 嘅係你哋。

無咗勇武,
唔通用大愛感化班黑社會?
用道德感化班黑警?

知唔知點解200萬加一都無用?
呢個世界, 一切鬥爭升級嘅過程, 就係武力對決嘅過程。
最後只係雙方鬥癲、鬥唔怕死、鬥不惜一切。

革命, 本來如是。

仲有想講,
今日嘅港豬 同大陸低端人口 其實無本質上嘅分別ga..
港豬只不過係一班仲有得食有得玩嘅低端人口。
某程度上, 和理非都一樣,
喺極權面前, 和理非只不過一群仲有得拎道德嚟打飛機嘅低端人口。

原因就係, 你一日非暴力, 一日就無人會怕你哋!!

Push

推到黑警雙手奉上委任証為止！